\begin{frame}{Co zrobić aby ludzie od razu cię polubili}
	Znajdź w swoim rozmówcy coś za co możesz go podziwiać i szczerze wyraź soją pochwałę. Każdy ma coś z czego jest zadowolony i co jest dla niego ważne. Jeśli zauważysz tą rzecz w drugim człowieku i mu o niej powiesz nareszcie poczuje się doceniony.

	\pause

	Jak przekonać innych do twojego sposobu myślenia
\end{frame}